出黎做野一年 諗住入呢幾隻美股做長期投資 求評

ATNT
O
RTX
ATO
PEY

而家價位開始入 預左熊市每跌5-10%再入一注

Atnt?

etf, 完

T 應該係

QQQ，完

要玩長期嘅嘢只可以揀ETF

簡單講下隻股做乜
有乜support strong hold
開post 又唔寫多兩隻字介紹好難討論

無tsm